Title: Эпизод тридцать первый
Date: 2019-12-31 10:00
Tags: newyear, stats
Summary: Тридцать первое декабря! Спасибо всем за этот прекрасный год. Подводим итоги подкаста, прямо в облаке!

# Небольшая статистика
- Выпусков: 31
- Уникальных загрузок: 18899
- Обсужденных новостей: 274
- Топовые подкасты: 15 (1886 обращений), 16 (1667 обращений), 18 (1115 обращений)
- Топ используемых устройств: iPhone (8013), Windows (4617), Android (3805)

**Всех с Новым 2020 годом!**
